人工島填好後, 金鐘地鐵站每日會再多100萬人轉車, 真係好心急想玩玩

香港人口再多100萬, 一定好好玩

我想由每日150 加到每日1500人
香港快d死

每日係地鐵站都排隊班到出馬路, 等個地鐵上車要用成粒鐘先上到車, 個個屎忽撞棍諗起都興奮

18年6.4集會警方公佈呢道坐緊1萬7千人, 多100萬人係金鐘轉車即係等如成60堆呢d人塞晒係金鐘站, 大家開唔開心

你諗到的野
人地會諗唔到咩?

一齊迫地鐵啦

香港唔知幾時會變印度呢

遲早搭車要坐車頂

去到一個有工返唔倒嘅地步，港豬先有機會諗返自己，好事黎嘅。